有冇jm著過呢款內褲？感覺如何？

我同事話磨吓磨吓都幾興奮

Jm團購買多條比我

><

買你著緊個條

原味底底？